<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>News on تهران‌لاگ</title><link>https://tehlug.org/news/</link><description>Recent content in News on تهران‌لاگ</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fa-ir</language><lastBuildDate>Tue, 11 Oct 2022 00:00:00 +0430</lastBuildDate><atom:link href="https://tehlug.org/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>جادی</title><link>https://tehlug.org/news/jadi/</link><pubDate>Tue, 11 Oct 2022 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/jadi/</guid><description>روزهای تلخی که در ایران داریم هرگز از خاطرمان نخواهد رفت و کسانی که مسبب این اوضاع هستند، روزی جواب کارهایشان را خواهند داد. عدالت و برابری حق مسلم هر یک از ما ملت ایران، چه زن و چه مرد هست.
ما کاربران لینوکس تهران هر گونه سرکوب، بازداشت و حمله ی وحشیانه به منازل معترضین را محکوم می کنیم.
به امید آزادی ✌️</description></item><item><title>صفحه یادبود اشکان قاسمی</title><link>https://tehlug.org/news/ashkan/</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/ashkan/</guid><description>اشکان قاسمی یکی از بنیانگزاران تهران لاگ بود.
در گیت‌هاب اشکان لینکی به سایت تهران لاگ وجود داره که به نظر میرسه زمانی بلاگ اشکان بوده.
قصد داریم برای جلوگیری از شکستگی لینک یادبودی برای اشکان در این صفحه بزاریم.
در صورتی که قصد دارید در این یادبود مشارکت داشته باشید میتونید نوشته‌های کوتاه خودتون رو در قالب پول ریکوست به این فایل سایت تهران لاگ در گیت‌هاب ارسال کنید.</description></item><item><title>نظر سنجی</title><link>https://tehlug.org/news/nazarsanji/</link><pubDate>Mon, 10 Apr 2017 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/nazarsanji/</guid><description>سلام دوستان عزیز، از شما درخواست می‌کنم جهت بهبود فرآیند جلسات آتی تهران لاگ و تهران‌پاگ، در نظرسنجی در نظر گرفته شده شرکت نمایید:
لینک فرم نظرسنجی جهت بهبود فرآیند جلسات آتی تهران لاگ و تهران‌پاگ
همچنین خواهشمندیم لینک نظرسنجی را در شبکه‌های اجتماعی خود به اشتراک بگذارید.
پیشاپیش از همراهی و ارائه نظرات‌تان تشکر می‌نماییم</description></item><item><title>همایش راه‌اندازی کسب و کارهای کوچک بوسیله نرم‌افزارهای آزاد</title><link>https://tehlug.org/news/iconfers/</link><pubDate>Tue, 30 Apr 2013 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/iconfers/</guid><description>اولین دوره همایش راه‌اندازی کسب و کارهای کوچک به وسیله‌ی نرم‌افزارهای آزاد/متن‌باز به همت و حمایت سازمان فناوری اطلاعات - مرکز ملی توسعه و بکارگیری نرم‌افزارهای بومی و آزاد/متن‌باز ایران، سایت کارآفرینی میلیاردرهای آینده ایران و گروه کاربران لینوکس تهران، روز دوشنبه مورخ ۱۶ اردیبهشت سال ۱۳۹۲ از ساعت ۱۴ الی ۱۸ در فرهنگسرای ارسباران برگزار می‌شود.
شرکت در این همایش رایگان بوده و برای عموم آزاد است.
برای شرکت در این همایش لازم است در وبسایت آن ثبت نام کنید.</description></item><item><title>تغییر مکان برگزاری جلسات گروه کاربران گنو/لینوکس تهران</title><link>https://tehlug.org/news/changelocation/</link><pubDate>Mon, 25 Feb 2013 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/changelocation/</guid><description>به علت افزایش تعداد شرکت کننده‌گان در جلسات مجموعه و کمبود ظرفیت موسسه‌ی کهکشان نور مجبور به تغییر مکان جلسات گروه هستیم.
گروه کاربران گنو/لینوکس تهران از تمامی دست‌اندرکاران موسسه کهکشان نور که طی این مدت کلیه‌ی همکاری‌های لازم را با ما مبذول داشتند، امکانات لازم برای برگزاری جلسات را فراهم نمودند و زحمات فراوان و پیگیری‌های مداوم ایشان ادامه‌ی جلسات را برای ما امکان‌پذیر ساخت تشکر و قدردانی مینماید.</description></item><item><title>لینک گفتگوی زنده از طریق کانال آی-آر-سی تهران-لاگ</title><link>https://tehlug.org/news/irc/</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2011 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/irc/</guid><description>چنانچه مایل هستید با سایر اعضای گروه کاربران لینوکس تهران به صورت زنده و ریل-تایم گپ و گفتگو داشته باشید میتوانید از لینک «گفتگوی زنده» قسمت بالای سایت سمت چپ استفاده کنید.
آی-آر-سی یک سیستم گپ و گفتگوی اینترنتی است که استاندارد آن توسط آر-اف-سی شماره‌ی ۱۴۵۹ تعریف شده است.
برای استفاده از سرویس آی-آر-سی داشتن یک کلاینت کافیست. میتوانید برای دیدن لیست کلاینت‌های موجود مربوط به سیستم عامل یا توزیع مورد استفاده اتان به اینجا مراجعه کنید.</description></item><item><title>راه افتادن فید اخبار و جلسات و صفحه‌ی تبلیغات تهران-لاگ</title><link>https://tehlug.org/news/rss/</link><pubDate>Mon, 02 May 2011 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/rss/</guid><description>فید آر-اس-اس مربوط به اخبار و زمان برگزاری جلسات سایت تهران-لاگ راه اندازی شد.
برای استفاده از این فید، روی آیکون نارنجی رنگ واقع در گوشه‌ی بالای صفحه، سمت چپ در قسمت برد خبری کلیک کنید.
همچنین صفحه‌ی مربوط به تبلیغات تهران-لاگ جهت استفاده‌ی شما به عنوان امضا و آواتار در فروم‌ها و همچنین لوگو جهت قرار دادن در صفحات مختلف ایجاد شده است.
چنانچه مایلید تهران-لاگ را به دیگران معرفی کنید از این بنرها استفاده کنید.</description></item><item><title>سری جدید جلسات</title><link>https://tehlug.org/news/meetings/</link><pubDate>Sun, 13 Feb 2011 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/meetings/</guid><description>برگرفته از لیست پستی.
سلام دوستان عزیز
قبل از هر چیز امیدوارم جشن روز پنج شنبه براتون جالب بوده باشه و به همه خوش گذشته باشه. به من که خیلی خوش گذشت به هر حال. فرصتی بود برای اینکه خیلی از دوستان رو بعد از مدتها از نزدیک ببینیم و یک گپی با هم بزنیم. اما برم سر اصل مطلب.
۱) همونطور که میدونین (شاید هم البته ندونین) سایت تهران-لاگ بعد از مدتها دوباره فعال شده.</description></item><item><title>نسخه جدید سایت راه‌اندازی شد</title><link>https://tehlug.org/news/new_site/</link><pubDate>Sun, 06 Feb 2011 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://tehlug.org/news/new_site/</guid><description>نسخه جدید سایت گروه کاربران لینوکس تهران‌ راه‌اندازی شد و به زودی لیست پستی این گروه با روال سابق در دسترس خواهد بود.
همچنین با تلاش تیم گردانندگان و صحبتهایی که با فرهنگسرای فن آوری اطلاعات شد، این فرهنگسرا موافقت خود را با حمایت از گروه اعلام نمود. بدین ترتیب به زودی دور جدیدی از جلسات گروه کاربران لینوکس تهران در این فرهنگسرا برگزار خواهد شد که به محض حصول توافقات نهایی میان اعضا تیم گرداننده و فرهنگسرا زمان جلسه‌ی بعدی از طریق وبسایت و لیست پستی به اطلاع کلیه‌ی اعضا خواهد رسید.</description></item></channel></rss>