<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>فرود غفوری on تهران‌لاگ</title><link>https://new.tehlug.org/speakers/%D9%81%D8%B1%D9%88%D8%AF-%D8%BA%D9%81%D9%88%D8%B1%DB%8C/</link><description>Recent content in فرود غفوری on تهران‌لاگ</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fa-ir</language><lastBuildDate>Thu, 06 Aug 2015 00:00:00 +0430</lastBuildDate><atom:link href="https://new.tehlug.org/speakers/%D9%81%D8%B1%D9%88%D8%AF-%D8%BA%D9%81%D9%88%D8%B1%DB%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>جلسه ۲۱۹ جشن ۱۰ سالگی لاگ</title><link>https://new.tehlug.org/events/219/info/</link><pubDate>Thu, 06 Aug 2015 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://new.tehlug.org/events/219/info/</guid><description>جلسه ویژه تهران‌لاگ به مناسبت ۱۰ سالگی این گروه همراه با ۱۲ کارگاه آموزشی دربرگیرنده‌ی موضوعات متنوع و سطوح مختلف کاربران (مبتدی تا پیشرفته) برگزار خواهد گردید.
شرکت در این برنامه همانند ده سال گذشته برای کلیه علاقه‌مندان به صورت آزاد و رایگان می‌باشد.
زمان: پنج‌شنبه مورخ ۱۵ مردادماه از ساعت ۹ الی ۱۳:۳۰ مکان: تهران - خیابان ملاصدرا- خ شیراز شمالی - خ حکیم اعظم - پلاک ۳۰ - موسسه آموزش عالی خاتم</description></item><item><title>جلسه ۲۱۳</title><link>https://new.tehlug.org/events/213/info/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2015 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://new.tehlug.org/events/213/info/</guid><description>این جلسه روز چهارشنبه ۹ اردیبهشت در محل نظام صنفی رایانه ای استان تهران برگزار شد.
در این جلسه آقای فرود غفوری در مورد زبان برنامه نویس Go ارائه دادند.
کد و اسلاید
سپس آقای پیام صادری به ادامه بحث آزاد در مورد تولید محتوا پرداختند.
شرکت کنندگان:
آرش حقیقت بهروز تن بیگی محمدجواد ارجمندی مقدم امیرحسین گودرزی مرتضی جوان محمدحسین چهاردولی مرتضی پروینی حسام نور مهین کیامهر مصطفی میرموسوی محمد عبدلی‌راد سروش فرزام‌نیک حمید پاکنهاد سعید رسولی علی جعفرآبادی دیبا یوسفی‌زاده سوگند رضازاده دانیال بهزادی علی رستمی مهدی حمیدی سعید علیجانی روزبه حاجی‌زاده نیما بهرام احسان صادقی‌نشاط محمد جعفری پیام صادری محمدرضا کمالی‌فرد رضا شالبافزاده علی حفاظتی</description></item><item><title>جلسه ۱۹۷</title><link>https://new.tehlug.org/events/197/info/</link><pubDate>Tue, 20 May 2014 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://new.tehlug.org/events/197/info/</guid><description>در این جلسه آقای فُرود غفوری به توضیح در مورد وگرانت (vagrant) جهت ایجاد محیط توسعه در کار تیمی پرداختند و پس از آن آقای صادق شمشیری پس از ارائه توضیحاتی، مدیریت بحث آزاد کاربران در مورد جایگاه مجوز نرم افزار آزاد با تاکید بر مجوز گنو (GNU GPL)در حقوق ایران را بر عهده گرفتند.
اسلاید
دانلود اسلاید
صدای وگرانت
صدای حقوقی
شرکت کنندگان:
محمد درویش وحیدرضا نادری سهیل اخوت حسین آقایی نیما نوروزی سید حمید مهدوی مهدی شیخ حسینی کیوان هدایتی الولفضل حمیدی سعید علیجانی دانیال بهزادی رضا سامعی محید عظیمی حمیدرضا سلیمانی محسن فرهادی محمدرضا کمالی فرد آرش حقیقت رضا شالباف زاده فرهاد باقری نوید امامی سعید واشقانی فراهانی محمد یعسوبی بیک محمدی امیر بالغی مرتضی جوان رضا بخشایشی حمیدرضا قوامی مهرداد دادخواه علیرضا حیدری پیام صادری روح اله امیری مولا پنهادیان رسول پوردلان حمید خزلی مهرداد سیف زاده مهدی خشنودی فربد غیاثی حسین کزازی سعید عمید نیما بهرام رضا حسین زاده مصطفی مظفری سعید وایقان آرش خانگلدی رضا صادق زاده محمد حسین حامدی مریم رضایی نازنین همت پور مانی ملک محمدی امیر کریمی حمید پاک نهاد صادق شمشیری میلاد خواجوی احسان دانش سینا عبدی رها فرخی مریم لاهیجانی شکوفه حسینی علی رستگار وحید چکشی امید فقیهی فرود غفوری</description></item><item><title>جلسه ۱۹۵</title><link>https://new.tehlug.org/events/195/info/</link><pubDate>Tue, 22 Apr 2014 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://new.tehlug.org/events/195/info/</guid><description>در این جلسه آقای فُرود غفوری به توضیح در مورد داکر پرداختند. همچنین پس از آن آقای محمدرضا کمالی‌فرد مدیریت بحث آزاد کاربران در مورد جدیدترین باگ اُپن‌اس‌اس‌ال ملقب به &amp;ldquo;خونریزی قلبی&amp;rdquo; را بر عهده گرفتند.
اسلاید
دانلود اسلاید
صدای ارائه
صدای بحث آزاد
شرکت کنندگان:
محمد درویش رها فرخی علی خاندانی رضا حسین زاده مصطفی مظفری وحیدرضا نادری مهدی خشنودی کیوان هدایتی حمیدرضا سلیمانی رضا سامعی امین کمپانی رضا شالباف زاده محمدرضا کمالی‌‌فرد کوشا اسماعیل‌پور دانیال بهزادی سعید رسولی سعید علیجانی محمدی محمدرضا رحمانی سعید وایقانی فراهانی مریم لاهجانی سینا عبدی پیام صادری سید حمید مهدوی کریم بیابانی حامد ملک زاده امیر بالغی مرتضی جوان رضا بخشایشی محسن فرهادی نیما نوروزی حمید خزلی محمدرضا حیدریان احمد صوفی محمودی سروش رحمانی نوید امامی علی فارمد حسین کزازی کسری کتابی محمد ابولحسن عبدالرضا رمضانی رسول پوردلان حسن تهی پیمان کریمی احسان صادقی نیما بهرام حسین حامدی مچید عظیمی محمد افاضاتی متین داداش‌زاده بهداد عابدی حمید طاهری آرش حقیقت شکوفه حسینی فاطمه تراشی کاشانی سمانه شاه محمدی آریا یعقوبی فرود غفوری</description></item></channel></rss>