<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>مجید عظیمی on تهران‌لاگ</title><link>https://new.tehlug.org/speakers/%D9%85%D8%AC%DB%8C%D8%AF-%D8%B9%D8%B8%DB%8C%D9%85%DB%8C/</link><description>Recent content in مجید عظیمی on تهران‌لاگ</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fa-ir</language><lastBuildDate>Wed, 25 Jun 2014 00:00:00 +0430</lastBuildDate><atom:link href="https://new.tehlug.org/speakers/%D9%85%D8%AC%DB%8C%D8%AF-%D8%B9%D8%B8%DB%8C%D9%85%DB%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>جلسه ۲۰۰</title><link>https://new.tehlug.org/events/200/info/</link><pubDate>Wed, 25 Jun 2014 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://new.tehlug.org/events/200/info/</guid><description>این جلسه در روز چهارشنبه مورخ ۴ تیرماه از ساعت ۱۸ الی ۲۰ در محل حوزه هنری به نشانی تهران، خیابان سمیه، نرسیده به خیابان حافظ برگزار گردید.
هم اکنون پس از گذشت نه سال از اولین جلسه گروه کاربران لینوکس تهران (۸۴/۲/۲۸) می‌توانیم برگزاری جلسه ۲۰۰ تهران‌لاگ را سپاس بداریم و به یاد آوریم که تهران‌لاگ از معدود تشکلات مردمی و غیر انتفایی است که فارغ از کلیه‌ی مسائل اجتماعی، سیاسی و فرهنگی توانسته است رسالت اجتماعی خود، مبنی بر کمک به اشاعه‌ی فرهنگ استفاده از نرم‌افزارهای آزاد/متن‌باز در جامعه را به خوبی ایفا نماید.</description></item><item><title>جلسه ۱۹۸</title><link>https://new.tehlug.org/events/198/info/</link><pubDate>Tue, 03 Jun 2014 00:00:00 +0430</pubDate><guid>https://new.tehlug.org/events/198/info/</guid><description>در این جلسه آقای مجید عظیمی به توضیح در مورد سیستم عامل CoreOS پرداختند. همچنین پس از آن آقای سعید علیجانی مدیریت بحث آزاد کاربران در مورد &amp;ldquo;راهکار های تولید نرم افزار آزاد در ایران&amp;rdquo; را بر عهده گرفتند.
اسلاید
صدای ارائه
صدای بحث آزاد
شرکت کنندگان:
بهنام توکلی کرمانی رها فرخی مریم لاهیجانی شکوفه حسینی کیوان هدایتی آرش خان گلدی علی فارمد سعید وایقان سید امیر کریمی خو سعید رسولی سعید علیجانی امیر حسین فقیهی مبین شاطریان امیر حسین اقدسی شهروز زارعی بیک محمدی حسین کزازی حمیدرضا داودی محمد درویش مجید عظیمی معسود الهامی اصل حمیدرضا قوامی مرتضی جوان امیر بالغی محمد حسین حامدی مریم رضایی سعید حمید مهدوی نیما بهمرام محمد دماوندی محمد افاضاتی سینا عبدی سجاد عسگری حسین آقایی ابوالفضل حمیدی سینا سماواتی علی فضائلی شهاب عبدالملکی فرزاد عبدالحسینی سعید معصومی مهدی بهروزی خواه عباس یزدان پناه پیام صادری آرش حقیقت محمد رضا کمالی فرد بهداد عابدی مهتاب نفری علی اکبر حریری محمد نبی زاده مصطفی مظفری سید محمد مسعود صدرنژاد یه انقلابی دانیال بهزادی</description></item></channel></rss>